懲罰黨鐵，向海外宣揚其「豐功偉績」

黨鐵係香港除了靠地鐵站上蓋屋苑同商場賺錢外，都好鐘意話向海外發展。
過去721至今多次草菅人命，又經常封站，危及市民性命，有無可能向海外宣揚其偉績，令其海外發展窒步或增加困難?

提出黎比各位諗法，好嬲黨鐵!

上個星期睇劉細良，建議係投訴有關同港鉄合作的海外政府
英國倫敦、瑞典斯德哥爾摩同埋澳洲墨爾本，擁有當地公共交通網絡嘅專營權。

係應該，就係唔見，但其實係咪有巴絲做緊我地唔知？

自推